係香港"輸入外勞"可以解決任何事

巴士意外, 輸入外勞
安老院虐老, 輸入外勞
男人媾唔到女, 輸入外勞
女人無人屌, 輸入外勞

惦晒.

土地問題？
獨立問題？
南亞人亂港？

輸入外勞可以解決蝻

外你老母勞 香港要既係外奴

外勞過多 -> 輸入外勞

外(大陸)勞過多=輸入外勞填海，容納更多人

可輸入外勞解決